再見李私煙 焚化發出金色的光

妖魔鬼怪點會發出金色的光

屌你

呢隻死臭雞 便宜地送贈你抽插～

送你李屍煙 便宜地送贈你抽插啊～

笑到仆街